# Discord用 TRPG Bot

こちらはらずりが作成したDiscord用Botの配布ページです。

## Bot機能紹介

現在、CoC用のKPBotと、ステラナイツ用のStellarBotを公開しています。

### KPBot

* おみくじ

  `今日の運勢`と話しかけると、占ってくれます。

![WS000079](img/WS000079.JPG)



#### カノヨ街SKP機能

七篠K様作シナリオ・「カノヨ街」専用機能です。
シナリオ作者様の許可をいただいて公開しています。

機能詳細は[Privatter](https://privatter.net/p/5597819)をご覧ください。

**※シナリオ本編の重大なネタバレを含みます。**

!!! Warning
2020年11月のDiscord Bot仕様変更により、Botの設定方法に変更が入りました。
これより以前に導入された方は、お手数ですが「導入方法」の「Botアカウントの作成・招待」を参考に、「SERVER MEMBERS INTENT」の項目をONにしてください。


### StellarBot

- ​	ブーケカウント機能💐

![WS000118](img/WS000118.JPG)



## 免責・利用規約

本Botを利用したことによるいかなる損害も、当方は責任を負いません。

セッション前に十分にテストを行い、運用に耐えることを確認してご利用ください。

利用に際し、報告は不要です。

再配布は禁止しませんが、トークン情報の扱いにご注意ください。

その他、シナリオ専用機能の利用については、シナリオ作者様の意向に従います。

#### ソースコード改変について


前提として、ある程度知識がある方のみ、自己責任で実施してください。

Botの文言変更や画像の差し替えは、ご自由にどうぞ。

機能追加はGitlabでブランチ開発という形でのみ許可します。ご一報ください。
ブランチに追加された機能は、私の判断でマスターブランチにマージします。
（要は共同開発者になります）

#### 連絡先

バグ報告や機能提案はTwitterのリプでお願いします。

導入に関する質問・サポートは、時間があれば答えますが、あまり期待しないでください。
あくまで自分用に作ったものを趣味で公開しているとご理解ください。

@lazuli_CoC


#### ご褒美

使って楽しんでもらえたら、ポチってもらえると明日の糧とします。

[ほしいものリスト](https://www.amazon.jp/hz/wishlist/ls/2CLL7FYN4GTXQ?ref_=wl_share)
